如果大家11號去悼念周梓樂同學，希望躹個躬就離開，不要聚集

唔希望因為咁而增加大家感染的風險，因為一旦不幸感染，除了自己辛苦外，也有機會傳染給身邊的人，和使醫護工作百上加斤。照顧你們的醫護可能是黃絲。

7點 追悼會直播

Instagram

Facebook

唔聚集邊有畫面俾cctai軍師用